而咖嘅死亡人數係幾多！

快啲上去幫手推同解答！

10+？

一定多過啦

留言有人放咗自殺數據上去
幫手like等佢睇到